流感如果再嚴重落去會唔會影響經濟？

沙士之前都咁大影響

你 Google 一下西班牙流感。